千億CEO看膩90後嬌妻 於國外性侵女大生被捕

身家千億的大陸京東商城CEO劉強東，2日驚傳在美國性侵女大生被捕，隨後京東趕緊發聲明，表示他確實遭到失實指控，但經警方調查後，未發現有任何不當行為，不過調查該案的警方發言人John Elder表示，獲釋不代表他無罪，也不代表有罪，全案仍在調查中，要等結束才能公布，不過現劉強東被捕的嫌犯照也跟著曝光。

據亨內平郡（Hennepin）的監獄紀錄，45歲的劉強東目前狀態是「獲釋等待法院傳喚」，而警方也公開劉強東被捕後的嫌犯照，但拒絕提供他被捕的細節，表示一切仍在調查中。而新聞曝光後，京東也透過官方微博發聲明，表示他遭到失實指控，經當地警方調查，未發現有任何不當行為，將按照原計畫繼續行程，並說會針對不實報導或造謠行為採取法律行動。

劉強東2015年和小20歲「奶茶妹」章澤天結婚轟動一時，兩人婚後育有一女，幸福恩愛羨煞旁人，現他爆出性侵疑雲，章澤天目前都未對此事做出回應。

京東收得皮

lm

又是在美國
如果係搞白人鬼妹都仲話可話為國爭光，中国人扯起來了屌打鬼妹
但如果係食支那妹比人報警就真係膠

「奶茶妹」章澤天2015年嫁給劉強東。

2009年12月，章澤天手捧一杯奶茶的照片被傳上貓撲網，迅速走紅網路。

2015年8月8日下午，京東高級副總裁徐雷在微博中曬出京東CEO與章澤天的結婚證，證實兩人已領證結婚。[10]而且她也證實自己在婚前已懷孕。

右為疑似被性侵女大生照片

衰無波

諗起之前有報導標題話奶茶妹點樣發達
後尾原來話嫁左比有錢人

做乜鳩呀你

係咪得罪左支共，想入獄受特別保護炸
一陣又意外失足惡

女人唔做雞可以點發達

第一張相咁似孫悟空?

又一次證明人既貪念係無限
你搵3皮又會諗自己點解唔係5皮果個

條女個嘴好醜

2條女都好得， 老婆靚d 但衰無波，無波男人一定好快厭

勞資糾紛

奶茶妹都係有家底
洗幾世唔憂做個隻
唔洗靠個阿叔
加上劉強東都唔係傻
結婚前預支左唔知幾多年人工
唔會比位人分佢身家

每個女人都有個價

呢個廢中年齡都係鍾意豐滿大波挺蘿架啦

講到唔係為錢係真愛

京東擊西！！！！

女人有樣閪緊唔愁窮

content farm 標題，等睇炒車

5毛狗，連支支TVB都出撚埋法庭白紙黑字畫面，仲叫ContentFarm？？！！

5毛狗，連支支TVB都出撚埋[官方]白紙黑字畫面，仲叫ContentFarm？？！！

老婆唔太掂，騙案

上面source 都冇，加埋個咁嘅標題 撚知阿，邊個仲會睇cctvb

國家需要姐

支共要將間公司收歸支有

奶茶妹離婚係咪會分身家

我建議你得閒睇多啲新聞，唔識就google

條女咁大波

一定大大力揸

有咩家底？

有邊個年齡唔鐘意呀

有咩男人會唔鐘意

有無女大生ig?

應該無咁簡單

老實講有錢洗咩性侵

準備畀黑鬼開花

後生仔未必

更傾向奶荼妹呢種啃骨

中年鍾意有肉...唔限胸蘿

之前唔係話只係搞手？

最後原來2條女係好友

冇波最多做sp
老婆一定要有波 對一世架大佬

男人呢d咸蟲

老婆就算有波有蘿
食幾年又會想啃骨感

唔係有特殊癖好
口味係成日轉
唔會滿足

罰你返去睇廷熹攻略35

妻不如嫖，嫖不如偷，偷不如X也！！！！

其實我而依家都唔知京東做乜，係咪類似淘寶？🤔

老實，如果我去到佢的身家，依d私人厠所我會自己帶，用出面公厠好易瀨嘢。

條女發，今次和解起碼幾千萬美金

咁大張監躉相都驚炒車, 定child登未睇過監躉相

攏明做鳩佢

擺

之前傳搞手係呢個, 話係京東mt

京東快d出返個性侵特惠套餐

條女個樣有D似佢老婆, 可能佢既遺憾係老婆係A4紙, 偏偏自己鐘意3D立體野

係美國拉得你都幾難係老屈

呢d通常係富豪的50多歲老婆先識ga手段，呢位90後同佢老豆真係唔簡單

冇億應該搞唔掂

呢個超靚

搞手係女仔

佢身家成十億百億，個字典點會有性侵兩個字，仲要受害者都係支拿妹，你話鬼妹就話姐，估計性質都係同海航個主度一樣，要係國外受死，大陸d富豪陸續有黎，王健林，馬雲，馬化騰......

國家缺錢，緊係搵各方諸侯開刀

扯皮條

呢個係比人造, 佢經紀公司出聲明澄清話唔係佢

再補下，而家中國d大企業都有個黨支部，中央派d黨員入去，而且有該企業決策權，當果間企業主席出事，就變左黨支部接手，民企打正旗號收歸國有

中國改革開放左幾十年，養肥左一班民企，而家國家有難當然要收割，先係海航，而家京東

之前好似話奶茶妹都係有學歷 屋企有d錢？

不過佢張圖當年真係好撚強 係香港有上過網既幾乎都知

茶好冇奶，不是奶茶

咁有錢都衰性侵，D大陸妹自己冲埋黎拉

好彩今晚美股休市

依d 新聞都係唔好跟車太貼

有西，屈下大陸佬就成世唔駛做

咩年齡都鐘意大波喇

唔好怪佢，食慣港女，以為平板是好正常的事

有冇多幾張被性侵條女嘅圖呀

唔會有事架，普通人就衰撩硬

可以同黑人扑

屌罅性，身材正撚到

好撚正

係大陸姦到慣都無事.以為去到外國都一樣

條女本身有家底又高學歷

中出咗個奶茶妹
又大把錢，都唔識玩
中國人有錢都唔識玩
係要格硬嚟

個屎忽
可能用錢都屌唔到最後夾硬上

不要...停，我有老公

著到咁好難唔性興奮架喎

玩SM? 拳打腳踢又箍頸

呢條女?
的確正過奶茶妹好撚多

有咩可能告佢，條女除非唔怕死 一係就想貪多筆

嘩屌
隔住幅相望個胸都體驗到咩叫壓力山大

似係中共間諜

會唔會係條女想出位所以老屈?
唔好跟車太貼

head Liu briefly held in US for sexual misconduct

變態佬嚟架

咁對波咁撚大 又好難怪既 不過cctvb新聞話 無啲咁既事 真係唔知邊個真邊個假喇

之前係澳洲有前科

睇完被受害人既相，就覺得京東CEO好難唔犯錯

條女準備發達

G

女支也！！！！

玩厭了

法官：揸佢好合理，無罪釋放！

其實性侵係非禮定強姦

係咪屌完唔比錢告尻佢

V7傳過黎
似係最後2M定4M 美金了事?

唔通習大真係想郁馬雲

難了事吧
都搞到咁揚，錢了事又俾人寫到佢臭朵
覺得佢想打甩嘅機會多d

信佢正白癡啦！！！

高鐘敢突然加價，背後幾多把刀等住你冚家？？？？

你信依條女係美國可以200蚊食到？

係美加$200食到呢庭支那黑市人工雞唔奇，JD隨便跌200個當俾乞兒更唔奇...

跌完唔攞返突我話先出奇呀！！！！！！！

無幾千美金你屌到咁既質素既女

咁你快Ｄ去美國用200美金食依Ｄ質素

我梗係扶貧過十幾隻呢庭，先會話俾你聽得啦傻打狗！！！！

京東熱

分身家了

先咁後生有排玩

屌 跌番一億比佢
叫佢收聲啦

老婆正好多

不過我認為條女未必有命享多過2年

咪on9 喇, 200萬美金, 叫成堆黑鬼輪姦完條八婆再沉條屍係紐約河底都仲得

老婆玩女上好像俾男人屌一樣，條雞唔同，long下long下

人地幾百億身家，會唔會同你叫200美金酒店雞呀，咪撚傻啦ching

王健林已經出唔到境

Trump 都係叫呢d 雞架咋 仲俾人笑快槍手

背有更強勢力人仕

估係比人捉黃腳雞， 又唔肯比錢啦

鳩痕起上黎你都會隨地吐痰啦俾西！！！！

咁大波 點忍

佢老婆正極都會屌厭，但衰老強就真係on9

早排唔係先有新聞話奶茶妹好”成功”成為女富豪 因為嫁咗比呢個ceo

貪刺激啩

會唔會係黨要佢死呀

$200美金 大陸都食唔到啦

有人想佢死咋？

比人屌幾年有埋後代，老公比人拉就袋晒成個京東
之後先享受千億人生

無波幾靚都好快厭

條女應該有D料到
咁都郁到個有錢佬

開頭睇仲覺得千億身家搞d咁既野on 99

再睇下條女d相就覺得唔怪得佢

戰鬥格到咁點忍呀

識食

睇個款真係似叫雞比人認出
原來比人認出咪仲好
入左罪係美國坐
安排好哂d資產去哂美國咪安全

我後生都鍾意豐滿大波挺蘿

留學生都大年紀，你話唔係間碟都冇人信啦

似玩sm玩過火

咁有錢 玩啲明星或者model都得啦 洗乜性侵...

老婆好正，係無波

另類開心，可能

我反而想知道 係唔係 女人玩哂?

到底性交同性侵犯係邊?

係唔係需要每次都拍低佢?

勞資啦！玩強姦SM又唔加錢俾人

原來波霸奶茶真係勁啲

第一幅

係男人都鐘意豐滿大波架啦

港女：你睇下佢幾肥，著衫根本唔好睇

大陸妹真係好撚鍾意咁著

你睇班玩cosplay既年年出書 攬枕搵到笑架